(台測)猿人爭霸戰 千騙萬化 侏羅紀世界

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台

1.公元2029年，人類為了尋求更大的生活空間而前往其他星球發展。在尋找適合的星球的途中，人類開始用某種新技術培養猩猩，使牠們的學習能力變強，讓猩猩代替人類完成一些簡單的工作。在一次星際巡察任務中，身為太空人男主角的猩猩，所駕駛的飛船遭遇了宇宙黑洞與太空基地失去聯繫。為了拯救自己的搭檔，男主角不顧阻攔獨自一人駕駛飛船到星際進行搜索。可是，最終飛船墜毀到了一個陌生的星球上

2.主要故事由詐騙老練技巧的尼基·吉翁（威爾·史密斯飾）走去夜總會一趟，遇上新手騙子傑斯·芭蕾特（瑪格·羅比飾）為徒，之後進行向謝力源（黃榮亮飾）作為對賭。3年後，尼基·吉翁成為格雷格（羅德里格·桑托羅飾）賽車東主為下屬，期間再遇到傑斯·芭蕾特為保持對方關係，後來被賽車東主識破後，尼基與傑斯被五花大綁來進行依法炮製

3.侏羅紀公園發生慘劇後22年，最初的公園創辦人約翰·哈蒙德經營的『遺傳科技公司（InGen）』在瀕臨破產下被『馬斯拉尼國際企業（Masrani Corp）』收購。在企業老闆賽門·馬斯拉尼的經營下，昔日公園的所在地「努布拉島」已經被企業重新建造，如今成為了一個安全指數百分之百且嶄新的恐龍主題樂園，並更名為「侏羅紀世界」。久而久之，當公園的遊客們已經開始對恐龍感到厭倦時，企業為了再度提升來遊客人數而決定創造新賣點，在生命開發實驗室的亨利·吳博士在賽門的要求下創造出了一隻基因混合恐龍，命名為「帝王暴龍」.........

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野